#Calculadora desenvolvida em android de acordo com as instruções do curso udacity juntamente com o evento AdroidStudyJam Maceió.

#Utilizando algumas viewgroup como linear layout e relative layout

#o layout inclue alguns botões e text view